尋人啟事（Hkuspace )

頭先係Hkuspace 7樓見到你我唔小心比你吸引著 唔知你有冇睇而個post呢如果你都想識我就inbox我啦

This

btw,原來就係你個毒撚昅我條女

我係mega ice 希望再見到你